點解蒙面法之後靜左咁多？

唔知喔
我都覺得退曬燒

因為蒙面法成功止暴制亂

依個Senator 未Cosponsor 條Bill
而家得百幾retweet rate
幫拖

等緊人權法過
啲活動唔夠新意

Push

點解？點解？

攰
做黎做去都係咁
唔知意義何在

如果咩都唔做 咁場運動即係完

今日又開始鳩叫了

冇咩都唔做，只係做重複做姐

因為連登仔一致同意休息當義士condom

有冇機會係其他原因，如大學生mid term?

呢排已經鳩叫番

文宣日日有人補

黃色經濟圈同快閃裝修都有

無咁高調姐

日日播失敗主義 落場幫下手好冇

人權法之後靜左
大概大家諗住美國會清算

比政府新招得逞，比人帶哂風向！做咩都話等人權法過咗先，驚影響到美國，根本個個都想以逸待勞

係得你地先覺得連登仲係大台

係創新方面樽頸緊，個個都習以為常咗先覺得靜咗
其實個個禮拜都遊行，幾乎晚晚都有分區活動，一啲都唔靜，係你見慣咗

如果11月5號周圍都播1812序曲會點。。

10.27（日）尖沙咀
11.2（六）攬炒巴
都有吹雞喎！
仲有罷藍爆黃經濟圈、永久抵制中資、奶共、紅媒、黨鐵相關商業品牌、永久抵制元朗、北角、荃灣商戶，以上我都日日做緊

當然，有人諗到新方法可以每日搞更好